香港人咁鍾意玩challenges，不如整個走資challenges

你今日走左未

有得諗

係 wor

已經無資走 無得參加

得500蚊可以走g去邊

有執行力既上次已經走哂 剩低都係唔見棺材唔流眼淚

出糧先John到

真係有錢果批己經走左唔知幾多，大陸無限錢不停咁入黎買晒，走資究竟最後想得到咩結果？大陸全面接管？依家咪實現左囉。有錢佬輸錢？會走資果D 蝕住走但係佢都仲係有錢佬，唔走果D就轉為幫大陸佬打工，邊個話事又有咩所謂。窮人無錢，走咩鬼資？買碗魚蛋粉食左佢咪走資囉。

真
我條仔今時今日先覺得需要走資
之前講極唔撚聽 嫌麻煩